六旬醉漢遭警施酷刑 棍戳下體肛門

【1220】民主黨於記者會展示一段兩名疑似軍裝警員虐打及凌辱一名被捕年邁男子的閉路電視片段，被捕男子家屬亦有出席。

林卓廷表示已打格片段由醫管局於《個人資料（私隱）條例》要求下提供。該男子年逾60歲，於6月25日因醉酒與人發生爭執，其後被指涉嫌襲警被捕，拘留於北區醫院獨立病房，暫時相信與示威活動無關。片段顯示6月26日凌晨2時左右，兩名軍裝警員曾多次對四肢被綁的事主使用暴力，包括拍打事主臉部、拗事主手腕、重擊事主下體，及用警棍戳事主下體及肛門等。家屬表示曾向投訴警察科投訴，但現時未有任何跟進工作及回覆。

林卓廷表示事件顯示現時警隊投訴機制未能制衡警隊濫用暴力行為。

相關片段：

性侵犯呀伯呀屌佢老母
成班納粹軍

好撚變態 完全nazist